英國外相：我們不是一個超級大國，我們沒有一個帝國。

We are not a superpower and we don’t have an empire.

But we do have the fifth biggest economy in the world, the second biggest military budget in NATO, the third biggest overseas aid budget, one of the two largest financial centres, the global language, highly effective intelligence services and a world class diplomatic network, including permanent membership of the United Nations Security Council.

We also have immense reserves of soft power, with three of the world’s top ten universities, 450,000 students from overseas in higher education, 39 million visits by tourists in 2017, and a global audience for our media, especially the BBC, measured in the hundreds of millions.

Most importantly, in a world where it is rarely possible for one country to achieve its ambitions alone, we have some of the best connections of any country – whether through the Commonwealth, our alliance with the United States or our friendship with our neighbours in Europe.

Those connections mean that, in this part of the world, Britain is amongst only a handful of European countries with an Embassy or a High Commission in every member of the Association of South-East Asian nations.

同邊個講

empire without sunset

應該係同連燈啲幻想脫歐後可以重建大英帝國嘅會然講

60年前大英帝國都正式收埋皮
連登仔就算點反左膠，個事實依舊無法改變

識唔識睇內文

鴉片戰爭咁撚勁，而家冇D氣勢

唔識英文？

唔識英文既傻鳩

We have Harry Potters

Jeremy hunt好撚有野心㗎 （仲有啲on9添）
之前先諷刺歐盟係蘇聯

one of the two largest financial centres

講真話姐
係決心唔係野心，關乎到英國生死存亡

香港摺埋左喇

the global language

香港咁排外點做國際金融中心

娶個大陸女人

知彼知己 百戰百勝

你不如講條女反共先嫁鬼佬

His Imperial Majesty The King, Emperor of India

諗下脫歐後係咪仲有咁多經濟嘢j
你估外國人嚟英國做生意玩金融，真係貪你英國佬實力雄厚要靠你搵食咩
成班傻西睇個支那西老公打j，以為自己識兩句英文就扯曬旗，同啲支那人一樣唔用腦唔去確定真偽